年尾信錯林鄭用高成數按揭plan 入市買樓的人

呢一刻個心應該痛過中肺炎
嗰種柒味相信會傳染
希望可以隔離埋佢地

自住沒事兒啦

屌根本推人去死

好似有爸打咁講
年尾社運白熱化階段仲有心情買樓
仲要信林鄭
真係黃極有限
同情佢地，不了

Call 窿

呢班人為數唔算多既，都只係三至四個月時間，銀行都唔會批出好多呢類既按揭

有個舊同學上星期買左樓. 再係FB曬

沙士都唔係好多被call loan，唔驚

可能老豆俾全現金呢

LM睇十年後有人開post, 2020年買樓班人死好命/2020有買樓就發左 post

自住唔驚

自住驚閪

邊度會跌 ?

早兩日仲有咁多人買新盤

再跌下先 再找銀行借錢買樓

垃圾連燈仔
樓市升=託市
樓市跌=推人去死

其實好多傻鳩想經濟大爆破就入市買樓，但問題係經濟大爆破時你份工都保唔住，無收入銀行唔做按揭比你，買條毛咩
然後大爆破時仲保得住收入既人一般都有番咁上下實力，一係就專業人士，一係政府工，咁低位入到貨持貨能力又強又會唔會咁易放番出黎？
最後結論都係買得起就係入市時機

Sorry 工程撚新盤做6年

信政府唔怕呀嘛

但好多人抹窗

大家手足黎，新盤準備做10年

公務員 有非實報實津貼幫手供十年
跌一半開多間

沒事兒, 沒事兒

體育園

都係唔好相認，我走先

黑警上年搵埋d OT錢宜家可以準備入市了

呼吸plan

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

full paid 就沒事

淨係見到股市跌
樓市邊度有跌 想入市

令我諗起工程師...餓唔死但難發達
經過今次經濟爆破 唔知政府會唔會又推啲大白象出嚟救GDP因為咁樣請得最多labor

放租驚閪咩

樓市最多咪跌左幾％
到依家都係大把人睇樓

香港樓市跌? fake news嚟
快d按九成上車好過啦

連登仔：有買貴冇買錯；自住必勝

喂大哥，跌咗就係跌咗 你遲啲升番就當冇發生過？

鞭屍

樓市只會升， 自住更加唔驚

好想睇來年各大aa之首對樓市嘅預測

樓價不會大幅上落
環球息口低，助攻樓市回暖
5組客排隊睇旬盤，優質住宅依然有價有市
香港買樓係剛需，樓市依然供不應求
從上年尾已經開始壓抑需求，會報復性反彈
業主持貨能力強，大部分人都已經供斷
下半年内地增長會全面復甦
政府有機會撤辣，刺激投資者需求
樓只會升不會跌，因為係投資人類未來，只要人類不滅亡，樓市長遠有升幅

是但揀個

2020三月起梗係無事
係2019年尾到2020一月個班喊

我屋企人都係上星期買咗樓。

工程唔會延期咩

自己on9 怪得邊個

老老實實，呢一刻仲有咁多人因為期望樓價跌而衝出嚟開心，個剛需大到

我都想有得曬

有個同學出黎做左地產一年 上年PO左幾張相終於做業主
依家連續幾日出負面PO 差在未跳樓

除非失業率狂升，否則都係無事

相信政府!
唔怕!

我都有個舊同學都係喺上星期買樓

年尾入市買咗樓嘅 可能真係會有少少唔開心嘅

呼吸plan個班仲有冇呼吸

見到香港黑警橫行冇公義，重駛幾百球買樓，條友應該係智障，又或者係黑警。

可唔可以分享個PO的文字嚟欣賞下

睇左
先唔講你內容
淨係圖既字都係殘體字
D詞又中共
咩「發文」， 係開post，貼文

擺明政府知就爆，出招揸乾一班高收入但冇資本的人的未來幾十年生產力托市
仲要成班專業人仕喎

可以望下環海近來成交

幾funny

借屋企人錢比一成首期

另借銀行錢比九成

憑自己本事借

點解要跳樓？

咪係

未係好差咋wo 已經出負面post?
同講佢講返個事實香港樓市係龍市 唔會跌嘅 自住驚閪咩

到2047 年，又有人開post, 買樓升完都係充公

唔會既

點會一次過殺左生蛋隻雞

最多每年要你補地價姐

相信政府

唔怕

目的明顯到咁，仲要係香港最動盪嘅時候推出
班傻鳩中哂伏怪得邊個
比林奠夾左上船做命運共同體

仲唔快啲恭喜佢

嗰班應該多數係年輕專業人仕，40以下，咁就一世

等睇買左樓既幾年後入返黎笑鳩你地
人生從來都係賭博
有能力上車唔上車唔通成世同條囡做租租/住供屋咩

連登仔無女無人無物無盛梗係成世痴住老母啦

利申:痴住老母既私樓仔

cash flow 好到仆街嘅地盤

呢個post d買唔起樓既on9仔笑買得起既人真係好撚on9

先住無事
正股無事

股市波動，資金走入樓市避險。
觀望樓市中長期會再升。
（本人未有持有任何物業）

一賭即輸喎師兄

笑摸頂戇鳩姐

Self living, afraid of west

是對的我買樓我跟黨走

笑人買貴樓仲死撐=買唔起樓
Goodest logic

留名你十年後被人鞭屍

咁97嗰班負資產做咩要跳樓

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

我成副身家得一百幾十蚊..
我梗係羨慕佢啦. 無論自住定買賣都好只係睇佢每日既PO 都覺人生起跌

一單還一單啦,信林莫而買係on9
但係肺炎算係天災,當時點會估到
不過...又咁講,供得起就無問題

我只係笑買唔起樓又要笑買得起個班人
我冇話笑人近排買樓人就一定係買唔到樓既人喎

支銀call先

武肺擺明人禍啦，先唔講係邊到流出隻病毒，剩係可防可控都惹到全世界都係
其實之前已經有好多證據顯示支那經濟無以為繼，係班友唔肯信啫
保得住份工或者keep 到有收入先可以有資格講供得起

炒極都係服務業,服務業買得起樓既人有限啦

其實高成數按揭plan銀行唔會批
因為最終壞帳係銀行自己食, 政府唔會負責
以買二手舊樓為例, 年頭你想借600萬以上都已經唔易
而新樓又係另一個story
發展商mark高個價先, 再自己做財仔提供九成, 甚至九成半plan

呼吸PLAN

唔好話我黑心，留明等睇班保險食屎
班大頭鬼見到就黑我憎

挑驚閪咩，大不了老破lo

而家手持300萬現金都要諗下先

香港人驚執輸。

做銀行咪服務業囉 匯豐渣打炒幾千人未見過？

林鄭真係好有先見之明，
信者早日天國得永生

銀行正式係金融業
唔係咁正式可以叫銀行業或者金融服務業
絕對唔係服務業

樓上話得服務業先會失業又點睇？

有位高登會員五年前渣住3球cash恥笑嘉湖山莊摸頂$300萬。

五年後今日該會員轉戰連登，依然渣住3球cash唱樓爆(還貼圖做證)，而嘉湖山莊已升至6球

銀行好唔好景都炒人架啦
銀行炒人當指標?

條link唔work,自己search
匯豐全球裁員2.5萬人 未承諾港不裁員 僅稱港職位總數不降

他們看不到前方，所以驚west,之後跳左

就算真係摸頂人地買得起自住就冇問題啦
完全買唔起個班笑人哋買得起既人都唔知邊度嚟既自信

同d手仔都未摸過既毒撚笑人哋情人節送禮，結婚擺酒嘥錢一樣
我有個公屋朋友笑人哋買樓又話樓價大跌2008年笑到而家 條友早一兩年比人炒埋冇搵工而家留係屋企

呢十二年內有買到樓個班人帳面上都賺咗啦
我供唔起樓但都好欣賞尊敬供得起個班人

我都想
最近勁多人黎搞樓按
做到隻狗咁

人生從來係賭博...學到野

黃嘅已經詅諗走資，移民，仲買樓？

有d腦都唔會入市啦

有$一定係搞移民

呢個時勢仲信林奠已經係on9啦

大陸人走資去香港

14億人黎買 大撚到

班傻閪失埋業先精彩

買黎住有咩問題
要等幾耐先跌到合理水平
每個人的 可接受情度都唔同, 無必要用自己心中把呎走去量度人
你覺得用兩皮供樓好on9
你又知人地月入幾多

結論就係供得起就叻仔，供唔起就傻閪

明日大罪成個PROJECT係到

唔抵可憐

咁如果我而家買得起又供得起，之後經濟差俾人炒左咁點算？

仲請唔請人

永遠同政府做相反野就掂
13年收緊樓市政策就買
19年放寬樓按就賣樓
柒婆話唔洗帶口罩就一定要帶

same here

租租日日賺

系，買樓=共諜

我年初上左隻六球樓，按六成，bank仲預留左4年半供樓錢

根本就係藍，無必要同情

比人炒左一年都搵唔到工，係你能力問題。

你認為自己能力有問題比人炒左唔會輕易搵到工就唔應該買樓，去租樓啦。